有沒人係社會失敗者

沒女朋友
沒朋友
沒前途
仲要又窮又矮又肥

巴打 共勉之

不如一齊手拖手去跳樓好沒

巴打 人生唔止你講嗰d野
唔好輕易放棄

有女朋友
其他全中

可唔可以帶埋我

我最失敗就係連自殺嘅勇氣都冇

你三個咪做到朋友囉

我都矮，瘦，窮，柒
但我依加完左sem
打算開始去跑步，做運動
希望改善自己缺點

一齊加油

連登最少一半人現實都係廢物啦

Me